支持不定時集會及周日遊行直到抗爭成功!

香港人實在太善忘
你一個星期唔提D人就會唔記得，特別係上一輩
太多假新閒，需要每星期整合，如果唔係真係會有人覺得佢讓步＝我地贏左

認同嗎